要拯救呢個沉淪左落後左30年既香港 仲有好長既道路要去抗爭

冰封三尺 非一日之寒
香港仲有好多體制 政治 經濟 教育上層面既野要解決 仲有唔少民生既事
更重要係有唔少惡法 或者拖誇 支透未來香港既野 我地係要阻止

以前阻止唔到 高鐵 港珠澳等等拖誇香港 虧空庫房既 政策我地冇阻止 阻止唔到

以前既事就由佢過去 我地依家要著眼未來
好希望今次香港人可以借呢2個禮拜遊行能夠覺醒 keep住呢團火同心
我最希望香港人能明白仲有好場既路要行 要守護香港 make hk great again 仲有好多野要做

唔單止係今次 香港憲法保衞戰/示威 我唔用反送中呢個terms 因為前者更具代表性更印象深刻
我唔知政府班無恥會幾時再推出來 佢口講暫緩實際林鄭會等時機再推出
我亦都唔知嚟緊立法會會討論d咩
但有幾個議案 或者有d野我好想香港人會嘗試花時間了解
我好想香港人 了解同反對政府 明日大嶼
仲有 阻止150單程證 要求政府重新審視同減少呢個數目
唔係話要立即變0 但最基本要收緊 1個地方冇理由每年接收5萬嗰低學歷 痴福利既人
仲有希望香港人會要求政府減少輸入專材

仲有好多野要阻止同改變 除左逃犯修訂條例
以上呢3個我覺得更有逼切性去討論同阻止

當然 仲有 選舉制度問題 呢d等過多2個月先再講

最後睇完既巴打 可以既話comment同幫推

利申.. 16年後既焦土派 經過呢1個月後 我覺得香港仲有得救 唔想呢度沉淪 亦都想搵志同道合既手足一齊相討下

p.s 以前舊登都有join過唔少巴打既政治組織

冇人推 推推先

推

拉布令香港發展停滯不前

.拉布係阻惡法
唔好唔記得替補機制

巴打 我記得你
六月頭開post話想惡法過
咪益左班有錢佬
個陣我仲反對你

家陣經過琴晚我想轉焦土

點都係比班撚樣騎劫
然後變嘉年華
消磨哂d人心
與其話群龍無首 不如話香港人太唔信其他人

唔關嘉連華事
係捉鬼放左勇武上fb 無遮樣
捉你老母鬼咩

開極認真post都冇人推同講
老老實實
唔可以鳩企鳩佔1個地方太耐
要打遊擊
搞完政總 立會 根住到地鐵站
灣仔警署 稅局 禮賓府
參考黃背心嗰抗爭
唔需要多人 大約9000到2萬人參與就夠

我呻完
都係未舍得放棄
Not yet not everything